大家最鐘意邊套電影既大戰場面？？

戰狼300

ready player one最終大戰

Avengers:Endgame

Player one 真系好jeng估唔到仲有高達系入面

魔戒第二集最尾樹人戰

赤璧，赤璧之戰

賽德克巴萊

直覺話我知
會有連登仔留番號

Battle of Britain

魔戒d戰爭場面又係正到仆街

魔戒正過成堆green screen

魔戒 for sure

Rogue One

saving private ryan，個開頭名留清史

this is where we hold them
this is where we fight
this is where they die

系你老母

熱血高校
熱血高校2
Black Hawk Down
Smokin’Aces